(有圖) 有冇人覺得有厭世樣嘅女仔好吸引？

厭世樣其實即係西樣
但我覺得好正 好難追好有挑戰性
最佳人辦係水原西子
香港區有冇代表？

我

你老母都好撚厭世

圖呢

蔣雅文個妹

eva green

撚樣

屌 整件火碳麗琪黎做咩

嚇撚死我

呢條大陸妹都拎出嚟

呢個呢？點睇？

刑鹿

你厭世樣既定義係咪樣衰？

閪樣得黎靚咪吸引，唔靚既就黑人憎難以接近無朋友

好撚樣衰

關動漫台咩事？

係

但覺得小松菜奈幾靚

呢個則面睇真係完全唔掂 得正面OK

我記得之前有個post有人話過雷莊兜似水原希子
香港小姐夠唔夠做？

徐濠瑩？

生到咁撚樣一定厭世嫁喎

?

唔知放喺邊

成個Post無張吸引

水原係樣衰 要講靚得黎厭世一定係小松菜奈

實有人話係fx 個krystal，但我覺得佢個樣唔係厭世，只係閪面

小松菜奈

閪女人

雜食

臭閪樣

啱啱碌過facebook
唔知呢類大家啱唔啱

火影厭世樣

讓世界感受痛楚！！！

夠唔夠厭世

Lea Seydoux 007條女

王大陸幾時開始扮女人

嘩 屌
扯撚到我

睇完咁多張都get唔到咩係厭世樣

笑撚到仆街

樓上果個係鬼大陸妹
人地日本妹黎

重慶妹嚟㗎

其實火炭麗淇換過髮型根本係男人樣

恥笑開始

用下個腦再講野

大陸妹扮日本妹

唔好以為人地講日文就認為係日本妹

未見過認真討論既post冇一個掂

Krystal

加上呢條片把聲唔係佢本人

傻仔 唔做reseach就串人

椎名林檎

見到呢款女就想一拳中凹佢塊閪樣

終於有個高汁啲

呢個點都唔會focus喺個樣到啦

黃河 Heidi

睇左咁多頁只認同eva green
佢套劇同鳥小姐

我覺得眼窩深權骨高係厭世樣
唔係一個靚女閪面
btw 中島美嘉嘅nana 同龍紋女
諗諗下好似都係打扮問題

大家好，我是香蕉

屌你老母，拍鬼片咩而家

咁重口味？

真係好吸引

圖片支援

小松菜奈無得輸啦

笑左～

我有個新同事都係 好可怕

開係動物台做乜

好靚女～

呢個得啊！

小松菜奈同水原希子都係GD 杯茶噃～

正 扯左

個樣嚴峻 =/= 厭世樣

不如你拋磚先?

唔好撚再用「厭世樣」呢啲term黎包裝啲女西面，然後再推廣呢個西面潮流！
依家越來越多臭雞喺IG post埋啲西面樣，再喺Caption話自己真性情，又話不經意捕捉自己呆萌的一面！
收皮啦！！！

黑嘉嘉

個人覺得厭世又靚女

終於貼到相

點解呢張咁低清

得小松菜奈係靚同厭世feel
其他都只係西面

其實厭世樣令人覺得個女仔有性格
所以先覺得吸引

個mv真係好養眼

睇完張相變左我厭世

講西面一定係paruru

袁濃林

都唔知開喺動物台做乜鳩

屌你老母 鳩屎麗琪

bella hadid,但唔覺得佢靚

錢7

你果啲係樣衰

Sixteen twice選拔入面被foul嘅敏英
冇圖

Av有個系列

唔知咩怒目

就係西住面比你屌

以為你講呢種

巴打識貨

有無名

湯怡反黑好正

有名你叫

好正 求ig

依個叫咩名

呢D女硬係覺得佢地好似背後有好多故事 收埋好多野咁

johnny depp個女

膠面Ken

你試下比條女日日閪你面 睇下吸唔吸引

厭世同欠丙係有分別架。。。